每當點起一枝香便想起你。。。。。。。。。。。

把香頭彈向夜空中沒有絲毫留戀

點起左支blunt 知我好撚chill

沒有煙抽的日子

明天你是否依然拜我